香港警察公然侮辱全港公屋住戶

公然挑全港公屋住戶機，快啲Spread出去，聽日要全港屋邨都見到呢張野！

片：

曱甴垃圾學人講地位
顧掂自己先啦

推

推 老豆揾仔

即係住私樓可以叫佢做支那看門狗

講撚到自己好似住半山獨立屋高人一等咁睇死佢咪屋村狗一隻

公屋藍絲廢老見到情何以堪

狗舍明明都係公屋🙄

毅進仔真係以為自己係社會上流

條撚樣本身有咩本事？唔當差最多咪走去做看更

要佢地得罪晒全港住公屋嘅人

所以一定要扣黑警人工扣到落地底泥再踢佢哋出紀律部隊宿舍！！

你好多伙記都住公屋架喎

好多藍絲住公屋

起底睇下佢住邊撚到咁撚把屎閉
睇下佢住公屋D親戚朋友有咩感受

狗又有咩地位可言啊，你狗黎咋

比個downloaded版黎send比人啦

好撚過份

我識有個呀嬸個仔做狗 佢成家都住公屋

全港認可公屋住戶官方統計最少二百一十萬人

與街坊對罵 防暴警：你住公屋有乜 X 嘢地位

正，一句話就幫香港警察得罪左二百萬人

你做警察有乜撚野地位呀

召喚蟲系魔法師還拖

fb廣傳

要全港屋邨都知啊，推！

仲住公屋俾人睇唔起啦快啲投身警察啦

公屋藍絲成為狗condom

黑警死全家

其實做狗有一半都公屋咁滯
屋企無support中學讀唔成書已經想推你出搵錢畀家用
咪死死氣讀個毅進仔
中產讀唔成書都去到外國讀
讀完返黎係office朝九晚五放工飲酒chill下
使鬼日曬雨淋去做狗
唔係住公屋果班又老豆老母本身都係狗
幾廿年前做狗，而家都買唔起私樓真係懷疑人生

住犬舍講到自己住緊豪宅咁，DLLM

你間狗宿咪又係公屋嚟

公屋富戶狗狗識條毛

好撚多狗住公屋 佢笑埋自己友？

佢地狗黎咋

有好多人就係因為住公屋先儲到錢移民/買樓
咁你又有冇呀？
冇既就唔該你收皮 用兜尿照下自己個樣啦傻閪

你又有咩地位呀過街老鼠

狗都學人講地位

你住大家供緊你住ge狗屋, 有咩資格響到吠呀？

死黑警 點解釋啊又
又有咩生命威脅啊

住狗舍當正自己住緊豪宅咁

一隻狗同人講地位
咪又係要人帶你散步

記者好重要

你睇班仆街爛仔咁

一講錯嘢就想唔比人影

癲狗係度吠

痴L線，隨便後腦落地死

唔好理佢點解釋啦
你方死佢會交人咩

痴L線，隨時後腦落地死

先唔講係用納稅人啲錢，而且你估你班賤畜住撚到成世咩個單位唔撚係你架

靠份狗工搵食，香港人都以你為恥
得班甩頭甩骨嘅廢中廢老支持你哋，仲要出錢先搵到返嚟，學人講地位

lm

林鄭以前都係住板間房喎，佢而家叫你奶鞋底咪又係要奶，毅進仔

公屋藍絲廢老呢

公屋大把有錢人

文宣!

香蕉sir都好似係公屋

蒙面暴徒食屎啦
市民冇做過野都要咁推

推到你仆街等清算啦

大埔富亨邨

屌你老母會斷頸椎

直接起佢底睇下佢住邊間豪宅咁巴閉

都係到諗佢哋再企耐少少成班街坊衝落嚟都似

佢哋住狗屋咪又係公屋

自己霉撚到要做差佬，學人笑人
返微博取暖啦賤警，你地唔屬於香港人呀

push

垃圾毅進仔 ！
咁撚低EQ 比枝炮佢咪好似尋日咁！
警隊要立即解散

係香港住邊做乜行業地位都高過你班狗

文宣煲大佢 以後見到藍絲住公屋可以咁講

日本皇軍

就係無地位 比極權，地產商壓迫，壟斷市場，官商勾結，買唔起樓 先要出來反抗

PUSH

私樓仔>員佐級>公屋仔？

呢位阿sir係咪笑其他同袍住公屋

條狗係咪想搏出位超越光頭sir
咁多香港人住公屋 甚至冇得住係邊個造成dllm

可以印100張貼去公屋附近了

佢個樣一睇就知窮西黎 睇穿佢個頭$60速剪

五大訴求, 並無上樓,
你呢D講法正合大陸扭曲示威原意既論調

人>狗

就係比人壓迫，所以有一班公屋廢老藍絲奶共

全港屋邨，無一幸免

住狗屋就唔好咁多野講啦
喺度汪汪叫

警方已經相當克制

公屋先多藍絲廢佬

佢d狗舍原本咪又公屋用途

明白晒
香港警察只為權貴服務

公屋L here
I have no stake in this society
Dllm la black cop 我住公屋都好過你做畜生啦

Tui

同我印左佢拉攏藍絲好機會

推比藍絲睇啦

貼堂

警察支持階級鬥爭
自己人

班公屋支那藍絲開心死

直頭要喺公屋區日播夜播啦
佢係咪以為自己的支持者係富豪中產？

文宣圖出左啦原來狗屋都係公屋

唔止八十萬人, 係八十萬戶,
一戶最少一個人,最多N+1個人

住緊半山 仲唔過黎賴乾淨我鞋底

咪係囉

樓上有人話Total成210萬人住緊公屋

想紅啫，幫下你

一定要比啲藍絲睇

佢以為自己係李嘉誠？

李嘉誠都唔會咁講野，佢自己都貧民窟出身

要得罪藍絲了

屌佢老母唔好住宿舍啦 你住宿舍同我地班公屋有乜撚野分別 出去租樓啦含家產

做狗好有地位？

唔該呢單要好好廣傳廣播去十八區公屋gp

我住公屋⋯⋯

吹啊！DLLM！關你叉事！

sing gor仲要話其實都有好多警察唔住警察宿舍住公屋嘅

要全港都知

呢條片爆唔到
就唔好學人做文宣

唔知香港有私樓嘅人多定公屋住戶多呢
一下子得罪曬所有人爭未辣慶有錢人

係時候舉報d公屋狗虛報資產虛報入息
乜柒都好，總之report 所有住公屋嘅狗

住公屋冇地位，咁點解有咁多死差佬住？

有養狗嗎 識自己去廁所 唔會亂痾

李嘉誠講野貼地好多 香港垃圾警察真係人如其名

有啲住公屋嘅 都係大學生
狗係毅進咋 有咩資格話人
利申 私樓

聽日要見到呢張文宣貼爆全港公屋

公屋住到你死都得
狗舍退休要還返

做個爛鬼散仔又富貴得去邊

狗舍連公屋都不如

文宣!!!!
聽日係所有公屋到 都要見到依句！
一定要俾班 藍絲廢中廢老 見到

大家捉到鹿要識脫角
要好好share佢地唔尊重住公屋嘅市民
唔係意氣用事咁問番佢有咩地位

On9無極限，住公屋大𨶙把有錢人啦，個個帶勞仲要揸靚車唔通又講俾你聽咩，正傻閪，不過毅進仔係咁on9只活係自己世界，以為自己係最勁

狗隻挑公屋住戶機

btw 我住私樓
過多幾年仲有間港島大型屋苑物業 有份分
我係未可以有資格出聲

做隻狗做到咁巴屎閉
反咬主人

可能啲廢老心底都同意，唔係唔會咁崇拜權力階層，甘願做奴隸

直頭地位高到可以係狗頭上面屙屎

：
我屌你老母呀話鳩我冇地位

diu，又話係不願做奴隸的人民

過街老鼠講咩地位
你班撚樣連乞兒仔不如

重點唔係喺呢到串番佢有幾巴閉阿
係要share俾人睇佢地唔尊重公屋市民
不論藍黃阿

但休班退休警都係住公屋

直頭係鄙視公屋住戶，只為權貴服務

Push

住公屋起碼係人，你就

佢身邊d同事有幾多個唔係住緊公屋
越窮先越想做狗扮收入高

由佢哋把口講社會地位真係笑撚死
成班毅進仔

為2萬4出賣人格，仲係度扮高尚

唔窮使撚使狗豆ot錢

市民公僕原來唔會服務住公屋嘅人

高層又點解釋

記者 一定要問！
雖然都係答咩幾日好攰 情緒失控廢話
但都要問

佢隔離啲伙記應該心都碎鳩埋 冇神神俾佢屌埋一份

痴線 低學歷低智力有武器真係好恐怖
隻高級狗即刻要屌佢

你住私樓又點
我屋企隻狗都係住緊私樓,
但佢都係一隻狗.

我見都有啲魔警係住公屋
咁即係點

都唔係有啲，屌埋自己友

有牌爛仔

黑社會

又無錯既 住公屋真係無乜地位

係公屋樓下洗腦咁播呢句會點

住私樓嘅係咪可以屌柒你班廢物警犬而唔使俾你地打?
係嘅話,我地私樓手足日日係狗屋到屌你地無地位

都未輪到狗出聲

隨時藍絲廢佬帶頭打狗

求搵仔，好想知佢咩地位

警察宿舍咪又係公屋

香港最高級既生物就係警x
打你又得 殺你又得 強姦殺人放火打劫樣樣做齊
有一班藍色信徒盲撐 無論做乜都係岩

揾義務律師幫佢直接告黑警襲擊罪

之前拎刀斬人個兩隻畜牲藍屍咪公屋富户囉，on9狗

有冇人可以加個QR code scan 完去到youtube

阻阻你 麻煩幫手推post

[好撚重要]港共政府根本一早有預謀10月1日殺人

公屋仔冇地位又真係冇講錯 不過希望佢啲同事唔係住公屋
開地圖炮前用下腦會唔會射埋自己友

原來魔警覺得住公屋就無地位

Pish

之前先有新聞話18隻狗欠政府21萬税
姐係平均一人先交得萬幾蚊稅
那來的優越感去恥笑公屋仔

你做狗咪又係住公屋同宿舍，大撚把狗排緊公務員隊啦

必須推

雖然好反感 但某程度佢無講錯

利申: 住公屋十幾年

毅進仔真係毅進仔，用住邊到黎衡量社會地位，黑警就最冇社會地位

印出黎貼係每條公共屋邨

pushhh

公屋撚係咪要做返啲嘢？

諗起幾個月前既連登都有唔少人有相同論調

人越比人挑釁，講野越發自內心

住公屋起碼係人
黑警唔係人
係green object

你啲糧咪又係納稅人啲錢 再者我寧願住公屋都唔會做隻狗

下次記者會煲大佢唔該。要問點解會有隻柒頭係咁既動盪局勢仲要除晒面罩大條道理挑起社會階級矛盾。以咁既智力仲當唔當得差。起碼要佢冇得再當差。我唔信白狗咁都肯攬個弱智散仔

好似好撚多都住公屋

咪係真係以為自己做咗中產
推比其他公屋住戶睇

有錢佬先住公屋
不解釋

住pmq又有乜撚地位呀

狗講地位

理論上政府宿舍都係公屋

住警察宿舍有咩地位？

死黑警死全家

推到記者會問

老豆搵仔
大x把狗住公屋

屌你 成班公仔廢佬 仲好意思支持班狗？

白衫係嘅
下面嗰啲就⋯⋯⋯⋯

反了反了 竟公然挑戰天龍人

呢個係事實，住公屋同警察宿舍無分別，同是失敗者

好多支持佢既人都係住公屋 佢好多同僚又係住公屋 回力鏢打撚死晒自己人

咁做警犬又有幾撚大官威啊

仲有好多都係廢中廢老藍絲
要廣傳

抵死唔知點解我覺得舉行高雙手嘅人係抵死！原因係你自己投降俾人侮辱

呢單係過分
不過比起黑警做既其他野真係微不足道

用呢句做文宣刺激吓班on9藍絲

班狗對社會 經濟 知識 文化 咩都冇貢獻
學人講地位
極權政府俾相對較高人工就以為自己好叻

住公屋有無地位我唔知
我淨係知宜家天橋底啊叔都有地位過你班垃圾毅進仔

毅進仔兩大智障認知

公屋好窮
大學好難入

我係呀
不過我早十幾年買咗喇
阿蛇你退休交咗宿舍
記得比啲骨氣唔好拎公屋喎

開始咗階級鬥爭呢咩？
咁快？

應左g phone個講法

由依份高薪賣港工一落返去 無情商低學歷社會中無競爭力 人工減一半都似 就會成為佢地自己眼中既垃圾一樣無異
所以一定要贏

挑佢 D狗退休又咪排公屋
又要嫌三嫌四仲衰撚過啲新移民
唔係公屋差 係D狗講野唔撚用腦
咩都當老撚奉

毅進仔 真係毅進仔 以為做狗就社會上流？ 有幾多狗都有住公屋 你知唔知？ 冇腦好得人驚

如果係買左公屋既又點睇

好似有好多公屋藍絲撐佢地㗎喎

平時連登仔都係咁講架喎

我唔係住公屋㗎，我叫你死撚咗佢，你係唔係去死？戇㞗。

住公屋住到有u讀
至少識多幾隻英文
唔洗有毅進程度咁柒已經好好

同支那人一樣 用錢去衡量人既地位 真係無撚得救

貼係公屋大堂 俾啲新移民睇

推呢個，睇佢點解釋

宿舍咪又係公屋。

Woow, hit your boss -- a taxpayer.

警察大把公屋

你做狗又有咩地位

呢單野好值得煲大
幾多藍屍廢老住公屋

你做狗架炸，又有乜野地位呀？

出賣良知先搵得幾皮野，出到黎咪又係過街老鼠一隻，收皮啦。

毅進仔係咪無聽過咩叫公屋富戶
同埋佢地好明顯都係公屋出身
有幾可富豪會去做狗 唔好玩啦

屌

即係唔住公屋就可以屌佢？

軍政府

之前沙田對廢老夫婦住公屋都比人起到底好有錢
依家公屋好撚有錢，個個出入名牌又有車
咁平租其實省好多

不過狗就要香港市民養，間屋都唔係自己名 只係宿舍
到時清算 屋都冇得住，帶狗乸狗仔女訓街啦屌

住狗屋既狗同人講地位

Push 爆佢

呢個不得了一次過得罪住公屋既人
貼勁多係公屋貼係等𨋢個啲位到
公屋班藍絲睇到仲撐警真係侮辱緊自己

推呀 垃圾警犬學人講地位

公開爆粗=無事
辱罵市民=無事
根本佢班垃圾只係收埋係枝槍後面先有咁撚大口氣
屌佢老尾無槍一早比人打到仆街啦

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

除左做警犬 仲可以做咩

用住公屋定私樓嚟衡量一個人既地位係得毅進仔先咁膚淺

就print佢出黎 貼滿公屋範圍

大把狗住公屋

佢哋退休都係攞公屋喎
住公屋唔使交稅?

唔係住公屋，係咪拎住址證明就可以去屌柒佢先

讀書時期比人笑得多

有本事都唔會做狗啦
愈做個人愈無value,完全無野學,無skill set
做得愈耐工都轉唔到

香港公屋戶一定多過呢班狗

佢眼中 住警察宿舍先係直命天子

推 原來住公屋係問題

一定要傳去藍絲group到

正啊呢段片, 全部同我宣揚出去
公屋好多廢佬, 睇下佢地支持既警察點睇佢地地

好惡呀

大日本皇軍

文宣連儂場

拎去公屋播比藍絲廢老睇

俾班藍絲睇

笑撚死，支持警察十居其九都住公屋

一定要煲丫

推俾低下階層新移民睇

好多退休警都排緊或者住緊公屋

公屋藍絲廢老仲支持issac

上次學校面試流出份名單

訓醒推一推
全港公屋戶connect

唔撚通你有咩
我就未聽過有住豪宅走去考狗 仲要散仔

你住狗屋 你有咩地位

住公屋分分鍾有錢過你

推你一個

文宣大大隻

憑咩歧視我

推。

tui

咁如果狗住公屋咁點計 ？

bump

循環播放

比佢老母型足一世

佢一定係做狗做到有d 錢 脫左經濟上Ge 貧但心理上覺得自己有d錢先係人材， 人中龍。

根本同鋼練個瓶子𥚃的小矮人無分別

你做狗又有咩社會地位啊

班垃圾唔肯接受自己行到去邊比人憎到邊

有無靚文宣

推爆呢條片

呢鑊真係核爆

呢條黑狗 火上加油 無撚腦真係無撚腦

隨時整個大遊行都得

係咪以前上得太多連登？

雖然公屋撚係窮，但只少係搵乾淨錢，
而你班狗搵d錢黑色咖，用市民血換返黎咖

其實大圍有好撚多佢打成世工都未供到既私樓

on9 分分鐘有啲住公屋嘅身家仲多佢幾倍大把隱形富豪

831

全港連儂牆見

全香港我諗有一半人住公屋

狗狗

我有親戚做狗，過晒入息都住喺公屋道

住公屋儲緊錢錢
交稅就係養呢班野

狗眼看人低

支持

take matters into our own hands

地位高過僕人就夠啦

警察宿舍咪公屋囉

狗屋唔係公屋咩

阿叔我細個住木屋區嘅
So?
屌你死黑警

真係有d 擔心 全港公屋住戶出來圍佢警署 。到時唔知點收科好

we connected

Pc仔串得起咩

Ok

好撚多藍蛆同蝗住公屋
你仆街了

煲大佢!!

得罪埋29999隻狗

屌你老母 就係無人告先令到班狗賊為所欲為

偽進仔做咩咁話自己
狗屋明明係公屋

警察無得就有宿舍同公屋申請！

今日各大公屋狗舍是日精選，晚晚播呢啲官威

你今日撐了警嗎？

公屋富戶表示: 少年你太年輕了

黑警地位高d?

全球最低地位職業：警犬

問下你d 伙記囉，可能你成team 都住緊公屋

得罪一半香港人

屌
死黑警你以為自己住豪宅呀

推呀！
好多廢老都係住公屋，但佢地盲撐警！
孝子們Share俾佢地睇啊

貼俾癈老睇

推上twitter

你自己又幾上流呀 死毅進仔
你脫左制服乜撚野都唔係呀

吿黑警！
唔夠錢眾籌幫你吿！

依d一定要煲大 好大藍陣係住公屋

一定要大肆宣傳
總會令某d廢老藍絲公屋戶有條事剌

有冇可能成立憲警?

黑警好撚仆街 推爆佢老母臭閪

正

黑警都係住公屋咋喎，話埋自己？

做人做到狗咁 又有咩地位呀

班狗退左休冇狗屋住咪又係住公屋

推爆佢

o岩呀 班公屋藍絲五毛

地位高過住警察宿舍狗竇姐

推佢呀!

——「Too Long Pls Read 自推回覆 ——

講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁餵，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟咁正氣，非常樂於服務市民
以為好似近排吹風咁話，阿Sir，Madam只不過係大熱天時高度受壓，晚晚OT，先會一時睇唔開，人之常情啫
以為都係禮賓府柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係長久以來警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係無牙紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」嘅情況下，
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地「慣左」放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司？佔中淨係得暗角七警依d魔警？餵，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，仲有幾件上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點咗相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知呀渠頭，平時你地係阿Sir眼中，只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯，係曱甴黎㗎咋！
今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」丫？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你地班仆街做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？
DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly囉
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir辦公時間，邊出糧，邊同你慢慢玩

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過，無應承過你呀，
「阿Sir做野唔洗你教」，阿Sir玩犯都唔洗你教！你係犯咋嘛！驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁真心sor9ly﹐可能轉死狗mode收斂少少囉

但係有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？
就算落Charge 告唔入，咪又係浪費公帑同閣下嘅律師費同時間，阿Sir秒秒鐘都出緊糧，計緊工時，吹鳩漲呀？！
（以上如有不幸，全部實屬犬之日常）
————————————————
查實好多前線社工，律師，議員，記者，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉，唔係點紮職加人工？張建宗司長？收皮啦！

可能有人會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係文明國度使用過度暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查。社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地香港依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良，捉賊拉殺人犯，維持治安﹐都值得欣賞同尊重喎，但係佢無同你講，犬係非常Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束嘅公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果

遇到其他行業一個態度仆街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到其中一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，阿同學呀，你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐

一唔講休班警，二唔講打人速龍防暴，係今日香港遇到一個態度又仆街又西，又懷有壞心腸嘅犬，都根本無一個可靠機制可以還市民一個公道，唔信你可以自行fc警察投訴科接受而且成立嘅case少到有幾反智同可憐

面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人大失所望嘅獨立調查委員會外

（新機場，教院，南丫海難，鉛水，沙中線，有邊個帶來應有的Justice? 除左一堆事後嘅「建議」外，有幾多作惡者得到應有嘅報應？）

只有長遠爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有權力，去有效處理投訴同作出懲治同跟進嘅法定獨立機構，先有希望！

我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警制度，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕過嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，勿忘警權約束

住狗屋衰撚過住公屋啦屌你老母垃圾狗

廢老藍絲快啲出黎

好似住狗屋

啲狗得罪講聲有咩學歷 咪又係靠老豆

DLLM 咪撚住宿舍
起撚佢底

收800蚊就肯出嚟撐警𠴱班住私樓架咩原來？

好似好多狗都住公屋
狗宿都係公屋黎
得大sir屋先係私樓

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

啱呀 藍衫巴打聯絡吓民主黨公民黨星火

垃圾即係垃圾

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

有冇片?

同全體公屋藍屍開火
做大佢

有條撚樣咁話我地no stake in the society
大家都無反應啦

隆亨邨啲公屋可以買㗎

好地地一個歸家男仔都推

字幕大啲啦 邊個整架

高級狗可能俾散仔屌

過街老鼠講呢啲

然後香港人仲係得把口
完
下次會當你面輪姦你女人同個女，唔好怪人，係香港人自己攞嚟嘅

即係住居屋私樓就可以屌鳩你？
香港警察真係on撚9

住宿舍就好有社會地位?
同埋公屋不知幾多富戶

嘩嘩嘩 咁撚串 我要話晒比d公屋廢老知

平機會見

睇左
可恥
佢地都只係魔犬而已

有人提出要搞場撐印尼記者遊行
但小弟覺得唔單止要撐印尼記者

一直場運動以黎
記者都支持我地很多
亦因此而受左好多苦
最近記者愈趨明顯見到記者
因報導而受魔犬同政權惡意襲擊同刁難
強烈建議舉辦
"撐記者,感謝記者大遊行"
答謝全世界嘅記者嘅貢獻!!!!
呢個一定係國際性核彈!!!!
我地要表揚全世界記者
同全力將傷害記者嘅惡行公諸於世
同時發揚愛與正義嘅精神
對記者報答我地最真誠嘅感謝!!!
!!!!

前線狗個女有嘢想同大家講喎

廢老藍絲醒未

推！

笑撚死 成班讀唔成書同人講地位

有冇twitter link? 幫手屌上國際

呢一下如果係撼落後面燈柱就係咁先

毅進搵到錢係唔同d

cls
真係當自己可以無法無天

公屋戶正垃圾

好多藍絲廢老住公屋架

煲大佢
藍絲公屋廢老 打面 啪啪啪

我要睇

政府條愛港片既主角應該全部住緊公屋

周街貼

好多警察都係住緊公屋嫁喎
警察宿舍設計建築咪又係公屋格局
有錢去半山買層幾千萬住囉，又買唔起，係做成世都買唔起

煲爆佢

你叫D腥港人情何以堪

推

十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

比埋啲藍絲睇就岩

又可以打鳩人 又可以Ot 真係唔同啲

屌打連登仔
心諗：我狗舍嘅 咁叻就起我底

咁啱你啲狗舍就用市民錢起
我解散左你 我咪有屋企住！！！

連登話人係公屋仔嗰班應該係黑警嚟

正一戇鳩仔
你同袍大撚把都係住公屋架昨
以為自己住狗屋人上人啊
白衫個批屌緊你條女 仲要好開心咁諗同你離婚啊
MON POST狗話緊你啊

公屋好多藍屍撐警撚
比佢地睇下係黑警眼中佢地係咩黎

不得了

港共皇軍

唔講以為佢住半山

佢唔係扮，真係低能架喎

所有POPO已緍宿舍大廈條款無論係全楝定係政府外購私人物業，全部都係跟 公屋 條款架，即係同公屋一樣無得養狗

不過呢，佢個款應該無得申請

你不少狗伴都住公屋宿舍
因為你地d錢去曬叫G要住公屋

警狗話住公屋既人冇撚用冇地位

We connect 廢老 新移民

麻煩大家幫手推一推

蔡功譜中學校長打壓學生言論自由，10月4號有行動

9成藍屍廢老廢中住公屋

人賤無藥醫

大能把popo都係住公屋

我就想知你幾有地位

退休狗大把住供屋

侮辱埋其他狗同廢老藍絲

狗最識自High

有唔少狗都係排第二條隊上公屋

有人唔做人做畜牲 你又有咩地位呀？

文宣

喚醒公屋藍絲

小學同人嘈交，對方駁唔過你就使橫手推低人。咁既eq做陀鐵既防暴?

有冇得寫信去稅局話住公屋冇錢交稅出黑警糧呀，我地好窮㗎

聽講有啲警察退休都要交還間宿舍住公屋，自己話自己

推曬比公屋藍絲見到

唔係有啲，係大撚把都係

你讀毅進(警賊)有乜撚嘢地位呀

公屋廢老， 新移民we connect

狗學人講地位
住公屋有冇地位我唔知
但你班狗一定最冇資格講

推到有人問

我都係公屋L (公屋户主)

最小 人>狗

向一半市民宣戰

我都唔明佢地好似過街老鼠 去到邊被人屌到邊
都唔知邊個無地位啲...佢地真係智障

班傻鳩藍絲肯醒覺自己係班狗眼中都係甲由未

起到佢底未呀，我真係好想知佢住邊可以咁撚串呀屌佢老味

我都係 所以住公屋個啲應該好撚嬲
呢啲真正嘅狗眼看人低

公屋班藍絲玻璃心碎了

屌 痴撚線

聽聞有毅進仔係公屋住戶

你狗住狗癃架咋 住公屋既權都冇

推啦

呢條毅進仔以為自己住誠哥？

痴撚晒線班死黑警

好想知佢住邊咁有地位
老豆搵左仔未？

你住狗屋好撚有地位

其實有冇諗過呢類文宣可以加qr code, direct 去睇片？

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

住公屋地位都高過你住狗屋

狗都係住緊公屋

正, 有排玩, 核彈黎, 傳開去

記住要不停播放

大家係街睇個時要播到大大聲

全港公屋戶聯合
呢個真心大核彈

加個qr code 俾片佢哋睇

我住私樓 咁係咪可以當面叫佢幫我奶鞋底？

香港大部份人住公屋喎

比廢老藍絲睇就岩啦
以為真係軍政府呀？！
地位最低等其實就係班狗

文宣圖

藍絲快撚d交番間公屋出嚟

不知所謂，佢以為自己好高級呀？

呀sir 以為揸住支炮好撚威牙
全香港人都睇你唔起呀毅進仔

癡線... 真係流氓黎 香港已經無警察 推阿

叫D藍絲情何以堪

咁似張耀揚

貼到全港公屋俾大家識吓呀蛇先

公屋咁多藍絲，連自己友都片

廢老玻璃心
we connect?

有D拎唔到宿舍會派公屋
同埋退休都係要搬去公屋

佢想得罪香港四大家王之一....
白卡，殘津，綜援，公屋
簡直夢寐以求，考到是但一樣都發

細佬我update返先

唔係呢條友喎

狗隻隻都一樣，不用分那麼清

返工放工係車廂不斷loop

Lm

日日都loop

緊係去狗宿舍播啦

推
狗眼看人低

仲要去d藍絲丫 支持撐警丫 建制落區 要係咁播

好想狂印文宣貼係d 藍絲邨到

公屋大撚把富戶
住公屋有無地位我唔知,
但讀毅進出黎做散仔就一定係垃撚圾
大大聲仲以為自己好撚有point
柒出國際

好波手足

死黑警

去屋邨搞放映會 播比啲聲大大廢老睇

痴撚線... 宿舍仲廢過公屋吖，宿舍係廉價租大單位，公屋係細單位咋
扮撚哂地位超然明明就係要靠啲公屋人先可以咁平! 如果叫佢交市價佢地收撚左皮喇!
大把你啲同路人都住公屋吖! on柒鳩!
知唔知香港幾多人住緊公屋吖!

宣佈公屋＞＞＞＞＞狗宿舍

呢條片要喺公屋日播夜播

做得前線你地位又有幾高阿
有樓咪又係老豆老母留俾你
不知廉恥

真心想知佢住邊
狗眼看人低

尤其是選舉日大型投射公屋牆身加大聲公

問議員撐唔撐警

事實係

做狗有咩地位？

公屋協會主席有無咩意見？

叫佢去食屎啦

住公屋都讀書多過你班毅進仔

做文宣貼屋邨

全世界用公屋地位條片整qr code 做文宣

雖然仆街，但呢隻狗講得出呢啲說話亦證明佢係香港狗

係香港人先會有種歧視公屋既思想

個腦裝咩

仆街

你都係垃圾食蕉嚟咋

受市民薪水

鬧老板

望你橫屍街頭

公屋最多藍絲廢腦，點死

唔該將呢句貼哂係全港屋邨比藍屍睇！！！！！

唔該貼哂係全港屋邨！！！！！

香蕉糖

其實有幾撚蠢先會講得出依d野？

推到4點有記者問香港警察係咪歧視全港公屋住户??

我覺得呢個畫面超爆喎
同當年日軍同極權軍政府有得比
有無推出國際？

新出班果D廢柴🤔🤔

下次推個馬步穩D嘅推唔郁就柒出國際

你做黑警又有乜地位？

住公屋 買撚左 有美國國籍 咁樣有冇地位

有咩事我可以去美國領事館求救 佢地只係一班遲早俾共狗出賣嘅condom

去d廢老藍屍公屋村度晚晚播
等佢地齊齊屌黑警

港共政權下﹐住私樓咪一L樣無地位﹐照俾你開槍亂射!